電動鐵騎香港應唔應該買嚟揸？

利申：未考鐵騎牌，考完牌先買。
個人迷鐵騎，更極迷電動車，但電動鐵騎都係第一次聽聞。
啱啱睄到Zero有新2020 Model，叫SR/F，個人認為極度吸引。Google咗先知原來09年已經有電動鐵騎，14年Model比康文署佢哋用ZF9（9 kW），16年有ZF13.0（13 kW），新嘅SR/F就ZF14.4（14 kW）。
想問下各位師兄香港好唔好揸電動鐵騎？引擎無聲好似無咩存在感，但係慳油錢我覺得唔錯（雖然慳唔得幾多）。

買hoverboard

都幾離地喎（錢）

1.你要屋企自己有叉電位
2.Zero好多recall

電動輪椅

電單車既聲 隨時救你一命

SR/F有快充，商場一個禮拜叉一兩個鐘電應該冇問題？

冇聲好危險

又貴差一次又行得唔遠，何必玩自己

玩命

Zero話加額外電箱有300KM 100%->0%
本身有Budget先諗架，你會唔會十萬買架Tesla先？

點解想用電動車？慳錢？26油錢咁平行幾多先慳得返車價？話就係慳咗清耗品但電池夠期一樣要換，仲要諗埋車房唔識整同冇二手市場，所以話要推動環保車冇政策介入根本就好難成事

台灣d電動電單車直頭周街有電換

香港揸電單車既人 都唔會考慮電動電單車

冇充電位係hk 死症
土地問題

政府又on L99 好事多為
點會有吸引力
除非住house 有車房

自己有地方叉電就買，其他1百匹既電單車都十個啦，油同電車差價差唔到幾多

何況今時今日十萬買件玩具一啲都唔貴，最緊要自己鐘意

望見爸爸的身影得以反省

無死氣喉聲好危險wo

警犬zero試過著火

等大廠都出電動26先買啦
宜家唔成熟

買隻150 125羊新車先两三萬，又大把人識整，無左死氣喉聲更危險，例如行山行村 d狗鐘意撲埋黎，你有喉聲先趕到狗

有啲可以拎走電池
嗰啲先好
可以拎返去公司
零電費

有聲先再講